其實有冇人玩Poe台服

冇咩Fd玩Poe 求隊友一齊刷經刷怪 諗起都爽

冇人理

入黎打怪啦屌

in 國際服 we trust!

玩開台服hc

國際服喇
冇fd就玩SSF
另類挑戰

台服個ser好唔掂

台服玩唔起 乜都咁貴

台服 不朽 78

台服3隻人物100LV
國際服1隻人物100LV

我就不SAY LA

專業POE打手

揮手

台服啲野真係好撚貴

剛回鍋台服, 想搵人換通貨都無

玩乜撚台服
台服=北韓
d英文又唔係難

始終都係台服好玩 各方面都完勝國際服

台服玩hc啦 物價算正常 世頻唔會嘈
利申 專玩HC 死過重玩無數次

淨係人數已經無得比
國際服買裝勁易

人數少=世外桃源 遠離人間煙火
買裝難=d裝先珍貴 難得到才會珍惜

所以都係完勝國際服 冇得傾

國際服唔洗對住班台仔已經贏晒

假膠